# devops-netology
For educational purposes (devops-netology)
Some changes for exercise
Созданный .gitignore (в директории terraform) даёт понять git что надо игнорировать в директории terraform
файлы crash.log, override.tf, override.tf.json, .terraformrc, terraform.rc;
файлы оканчивающиеся на .tfstate, .tfvars, _override.tf, _override.tf.json
и также совпадения внутри имени файла со следующей последовательностью символов .tfstate.
